【支那盟國】伊朗一天暴增50死！ 武漢肺炎致死人數共62人

新型冠狀病毒引發的肺炎（COVID-19，俗稱武漢肺炎）疫情肆虐中東地區，根據伊朗半官方媒體《伊朗勞動新聞社》的報導，伊朗第二大聖城庫姆，驚傳武漢肺炎爆增50死，造成伊朗目前總死亡人數高達62人。

更多疫情最新消息，請持續鎖定《民視快新聞》。

搞埋伊拉克plz
咁美國就輕鬆撒軍

伊朗報到個死亡數字咁足 有無考慮過支共嘅感受? 再咁落去支那個死亡率好快會穿煲

呢個先真